今晚去公務員集會的手足，去到要大大聲話自己係公務員！

目的就係令到真正的公務員
感到原來好多公務員同事都係支持罷工
當知道好多同事都罷工
自然就無咁驚，加入罷工啦

否則佢發覺原來好多參加集會人士都唔係同事
佢就會唔敢參加罷工